Moje rodina .
Jmenuji se Eva .
Moji rodiče bydli v Kyive .
Máme byt v novém domě .
Otec pracuje ve továrně , moje matka je také zaměstnana .
Ja mám sestry .
Ona studuje na universitě .
Dědeček a babička žiji na venkově .
Casto tam jezdime .
Je tam hezka krajina .
